既然蒙面法唔合法，咁之前被人拉既應該循法庭索償

比人拉嘅時候法律重生效緊，會撤銷控罪，可唔可以索償就唔知......

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

可以大大聲講釋放義士
唔好覺得告返差佬都係納稅人找數
錢過左手唔係自己就唔係自己度

1.打擊對家士氣
2.拎實質賠償
3.降低警察係法庭上既地位同合理性，為日後義士減刑/有罪變無罪儲多d 證據
我知，球證都係佢既人嘛，咁你最少都可以加重對方既時間同行政程序

但呢個生效根本唔應該成立

呢個有爭議性....睇吓官點判

跛手嬅會全部轉告暴動

Push

視乎拉嘅時候係咩情況，有d剩係蒙面應該冇事.....如果有埋多人行動嘅聚集活動就有可能.....暴動呢個term 要legal 個邊出多d力......唔應該告得咁嚴重⋯⋯而且佢哋似政治犯多d⋯⋯要多啲國際迴響去釋放政治犯⋯⋯